有無人做緊山藝助教/教練

好想知呢行制唔制得過 自問都係好中意行山爬山camping 依家都有個山藝二級 諗緊考唔考落去好

呢行無正職架波Ching

利申：聽教一級山藝個教練up

兼職 一係你做多幾樣 教水 高低結構 教車 教波 教潛水

咁想問下歷奇有無全職做 如果有條路要點行

全港正職既歷奇教練得幾個，應該十個都未必有
個個都係pt fd帶fd咁做
利有助教牌

全職歷奇多數係campsite做，聽啲人講一個星期有幾日係site瞓
利申:得張ai cert